{
	"Remove address from address book and withdrawal rules": "从地址簿中移除地址和提现规则",
	"Delete address from address book only": "仅从地址簿中删除地址",
	"Rules": "规则",
	"The address is specified in the output rules in all blockchains": "该地址在所有区块链的输出规则中被指定",
	"The address is specified in the output rules in all tokens": "地址在所有令牌的输出规则中被指定",
	"The address is missing from the withdrawal rules": "提款规则中缺少地址",
	"Presence of address in withdrawal rules": "提现规则中的地址存在",
	"address-book-tooltip-text": "在{blockchain}的提现规则中规定了该地址",
	"All EVM chain tokens": "所有 EVM 链代币",
	"All blockchain tokens": "所有区块链代币",
	"Token": "令牌",
	"Email has been changed, please confirm it now": "邮箱已更改请立即确认",
	"Mail confirmed": "邮件已确认",
	"There is no secret code": "没有秘密代码",
	"All EVM blockchains": "所有的EVM区块链",
	"Number of wallets": "钱包数量",
	"Delete address": "删除地址",
	"Address removed": "地址已移除",
	"The address has been added to the address book": "地址已添加到地址簿",
	"Choose a blockchain": "选择一个区块链",
	"Address book": "通讯录",
	"Adding an address": "添加一个地址",
	"Add address": "添加地址",
	"Regular": "常规的",
	"Universal": "普遍的",
	"Address type": "地址类型",
	"Select the address type": "选择地址类型",
	"Select blockchain": "选择区块链",
	"Wallet tag": "钱包标签",
	"Enter wallet name": "输入钱包名称",
	"Enter wallet tag": "输入钱包标签",
	"Add this address to the output rules": "将此地址添加到输出规则中",
	"Enter the store name": "输入商店名称",
	"Please enter a valid URL": "请输入有效的URL",
	"minimum-deposit-store": "最低存款金额不少于 {amount}",
	"Sending statistics": "正在发送统计数据",
	"You agree to send data about the project version and demand for tokens for our analytics": "您同意发送关于项目版本和代币需求的数据用于我们的分析",
	"Exchange addresses": "交易所地址",
	"Income": "收入",
	"Channel": "频道",
	"Update addresses from the exchange": "从交易所更新地址",
	"If necessary, you can update the addresses from the exchange": "如有必要您可以更新来自交易所的地址",
	"Unknown Notification Type": "未知的通知类型",
	"User update setting verification": "用户更新设置验证",
	"User test email": "用户测试邮件",
	"User access key changed": "用户访问密钥已更改",
	"User email reset": "用户邮箱重置",
	"External wallet requested": "外部钱包已请求",
	"User verification": "用户验证",
	"User password changed": "用户密码已更改",
	"User forgot password": "用户忘记了密码",
	"Two factor authentication": "双因素认证",
	"User registration": "用户注册",
	"User invite": "用户邀请",
	"User remind verification": "用户提醒验证",
	"By continuing registration you agree to": "继续注册即表示您同意",
	"Copy": "复制",
	"Mail template type": "邮件模板类型",
	"Access id": "访问 id",
	"Risk level": "风险等级",
	"Score": "分数",
	"None": "无",
	"Low": "低",
	"Medium": "中等",
	"High": "高",
	"Critical": "关键的",
	"Undefined": "未定义",
	"History of checks": "支票的历史",
	"We have started checking your transaction": "我们已经开始审核您的交易",
	"Enter transaction hash": "输入交易哈希",
	"Receipt": {
		"one": "收据",
		"two": "收据"
	},
	"Direction": "方向",
	"Select direction": "选择方向",
	"Check transaction": "检查交易",
	"AML provider keys deleted": "AML提供者密钥已删除",
	"aml is not connected": "{aml} 未连接",
	"Incorrect mnemonics": "错误的助记符",
	"12-word phrase": "12词短语",
	"24-word phrase": "24词短语",
	"Generate seed phrase": "生成种子短语",
	"Generate mnemonics": "生成助记符",
	"If this option is enabled, we will hide and not take into account small balances, crypto-spam and dust on the wallets": "如果此选项被启用我们将隐藏并不考虑小额余额加密垃圾信息和钱包上的尘埃",
	"The funds in these wallets are used to make payments and cover fees for transfers to hot wallets": "这些钱包中的资金用于支付并覆盖向热钱包转账的费用",
	"Enter external store ID": "输入外部商店ID",
	"Payer's mail": "付款人邮箱",
	"Enter your email": "输入您的电子邮件",
	"Income for 30 days": "30天的收入",
	"Please enter the correct address of your SMTP server": "请输入您的SMTP服务器的正确地址",
	"Please provide a valid email address from which the letter will be sent": "请提供用于发送信件的有效电子邮件地址",
	"For the module to work, the status state must be enabled": "为了让模块工作状态必须启用",
	"Test letter was sent to email": "测试邮件已发送至邮箱 {email}",
	"After we have received the funds and understood who they are from, we need to send them to your crypto exchange or personal wallet and the commission for these transfers is taken from your processing wallet": "在我们收到资金并弄清楚资金来自谁之后我们需要将资金发送到你的加密货币交易所或个人钱包这些转账的佣金将从你的处理钱包中扣除",
	"Convenient tool for 2FA codes": "便捷的2FA代码工具",
	"The language of the website has been changed": "网站的语言已被更改",
	"The encryption type used to connect to the email server": "用于连接到电子邮件服务器的加密类型",
	"Encryption type": "加密类型",
	"minAmountWithdrawal": "在使用加密货币交易所时推荐，因为交易所不会记入小额金额，低于 ${price}",
	"Please enter the correct number of forwarding rules": "请输入正确的转发规则数量",
	"Send a test email": "发送一封测试邮件",
	"Show more": "显示更多",
	"This URL will be used on the payment form to return the client to your store": "此URL将用于支付表单以将客户返回到您的商店",
	"Reports ": "报表",
	"Settings ": "设置",
	"Errors": "错误",
	"Update all": "全部更新",
	"What is our Telegram bot for": "我们的 Telegram 机器人是做什么用的",
	"We send you regular reports on all movements of your funds": "我们会定期向您发送有关您资金所有动向的报告",
	"You can control what messages you want to receive": "你可以控制你想要接收的消息",
	"We can notify you about every deposit and withdrawal": "我们可以通知您每一笔存款和取款",
	"You will find out about a problem with a transfer, webhook or crypto exchange in a matter of seconds": "你将在几秒钟内得知关于转账webhook或加密货币交易所的问题",
	"Full information about resources": "关于资源的完整信息",
	"Total energy available": "总可用能量",
	"On the wallet": "在钱包上",
	"Delegated from outside": "来自外部的委托",
	"Total energy": "总能量",
	"You cannot delete an email address specified in the forwarding rules": "您无法删除转发规则中指定的电子邮件地址",
	"Select from output addresses": "从输出地址中选择",
	"Generate automatically": "自动生成",
	"Consumption today": "今日消费",
	"Payment price": "支付价格",
	"Clear": "清除",
	"from": "从",
	"show": "显示",
	"Link to payment form": "支付表单链接",
	"Forwarding email address": "转发电子邮件地址",
	"Rules for withdrawal from the crypto exchange": "从加密货币交易所提现的规则",
	"To withdraw funds from the crypto exchange, you need to create a rule in which you specify the wallet and coin for withdrawal": "要从加密货币交易所提取资金你需要创建一个规则在其中指定用于提取的钱包和币种",
	"Allow sending funds from processing wallets via API": "允许通过 API 从处理中的钱包发送资金",
	"2FA verification required": "需要进行2FA验证",
	"your client ID": "你的客户端ID",
	"Link to payment form without API": "链接到没有 API 的支付表单",
	"What to do with small amounts": "小额金额应该如何处理",
	"Random from output addresses": "从输出地址中随机选取",
	"Leave on hot": "保持热",
	"Processing and saving there": "正在那里处理并保存",
	"Activate": "激活",
	"Active": "活跃",
	"Wallet address for withdrawal from the crypto exchange": "用于从加密货币交易所提现的钱包地址",
	"You can specify a wallet from which to withdraw funds from the crypto exchange, for this you need to add it to the white list on the crypto exchange": "您可以指定一个用于从加密货币交易所提取资金的钱包为此您需要将它添加到加密货币交易所的白名单中",
	"according to the": "根据该",
	"Instructions": "说明",
	"transfers": {
		"one": "转移",
		"many2": "转账",
		"many3": "转账"
	},
	"Merchant is not registered in my.DV": "商户未在 my.DV 注册",
	"External store ID": "外部商店ID",
	"Enough for": "足够用于",
	"Hide low balance transactions": "隐藏低余额交易",
	"Projects in the archive": "档案中的项目",
	"Unarchive": "解归档",
	"Archive": {
		"verb": "档案",
		"one": "档案"
	},
	"Select currency": "选择货币",
	"Exchanges are enabled": "交易所已启用",
	"Exchanges are disabled": "交易所已禁用",
	"Withdrawals are disabled": "提现已禁用",
	"Withdrawals are enabled": "提款已启用",
	"Withdrawal from processing": "从处理中撤回",
	"Transfers are disabled": "转账已禁用",
	"Transfers included": "含接送",
	"Processing type changed": "处理类型已更改",
	"Basic": "基本",
	"Settings": "设置",
	"Welcome": "欢迎",
	"Login to your DV.net account or create a new one": "登录到您的 DV.net 账户或创建一个新账户",
	"Enter your details to register": "输入您的详细信息以注册",
	"E-mail": "电子邮件",
	"Sing up": "注册",
	"Login to account": "登录账户",
	"Enter Email": "输入邮箱",
	"Password": "密码",
	"Enter password": "输入密码",
	"Repeat password": "重复密码",
	"New Password": "新密码",
	"Terms of Use": "使用条款",
	"and": "和",
	"Privacy Policy": "隐私政策",
	"Login": "登录",
	"Dashboard": "仪表板",
	"Hot wallets": "热钱包",
	"Withdrawal history": "提现历史",
	"Users": "用户",
	"Choose": "选择",
	"Installed": "已安装",
	"System settings": "系统设置",
	"Log Out": "登出",
	"Balance": "平衡",
	"Personal data": "个人数据",
	"Notifications": "通知",
	"Created": "已创建",
	"Not found": "未找到",
	"Profile": "个人资料",
	"Change": "更改",
	"Back": "返回",
	"To main": "前往主页",
	"Page not found": "页面未找到",
	"Next step": "下一步",
	"Format settings": "格式设置",
	"Date and time format": "日期和时间格式",
	"Time zone": "时区",
	"Disable": "禁用",
	"Connect": "连接",
	"Disabled": "已禁用",
	"Connected": "已连接",
	"Your": "Your",
	"Enter the code generated by your application": "输入由您的应用生成的代码",
	"Turn on": "打开",
	"Cancel": {
		"noun": "取消",
		"verb": "取消"
	},
	"Send code": "发送代码",
	"6-digit 2FA-code": "6位数字的2FA代码",
	"Project Settings": "项目设置",
	"Create a store": "创建一个商店",
	"Name": "名字",
	"Advanced": "高级",
	"General": {
		"many": "常规",
		"one": "常规"
	},
	"Store name (will be displayed on the payment form)": "商店名称（将在支付表单上显示）",
	"Project website": "项目网站",
	"Store status": "商店状态",
	"When you turn off a store, you also stop accepting payments for all invoices for that store": "当你关闭一个商店你也会停止为该商店的所有发票收款",
	"Store enabled": "商店已启用",
	"Accepted currencies": "接受的币种",
	"Select which crypto currencies you want to accept in your store": "选择您想在您的商店接受的加密货币",
	"Save": "保存",
	"API-key": "API密钥",
	"On": "在",
	"Actions": "操作",
	"Transactions": "交易",
	"Webhooks": "网络钩子",
	"Test": "测试",
	"Link": "链接",
	"Webhooks allow you to send HTTP events related to your store to another server": "Webhooks 允许您将与您的商店相关的 HTTP 事件发送到另一台服务器",
	"Delete": "删除",
	"Whitelist": "白名单",
	"Add": "添加",
	"Return URL": "返回 URL",
	"Successful URL": "成功的URL",
	"Secret": "秘密",
	"Events": "活动",
	"Local": "本地",
	"Minimal payment": "最低还款额",
	"Tasks": {
		"single": "任务",
		"plural": "任务",
		"genitive": "任务"
	},
	"Hot wallet balances": "热钱包余额",
	"Cryptocurrency": "加密货币",
	"Number of wallets with balance": "有余额的钱包数量",
	"Processing balances": "正在处理余额",
	"Blockchain": "区块链",
	"Address": "地址",
	"Bandwidth": "带宽",
	"Energy": "能量",
	"Available": "可用",
	"Summary of deposits": "存款摘要",
	"Date": "日期",
	"Total": "合计",
	"Details and number of top ups": "充值详情及充值次数",
	"Income for the current week": "本周收入",
	"Yesterday": "昨天",
	"Today": "今天",
	"Apply": "应用",
	"End": "结束",
	"Start": "开始",
	"Invalid date": "无效日期",
	"All time": "有史以来",
	"Month": "月",
	"Quarter": "季度",
	"Week": "周",
	"Year": "年",
	"Top up transactions": "充值交易",
	"Transaction details": "交易明细",
	"Show statistics for the month": "显示本月统计数据",
	"Download seed phrases": "下载助记词",
	"Send code to receive": "发送代码以接收",
	"private keys": "私钥",
	"seed phrases": "种子短语",
	"You don't have 2FA enabled": "你没有启用双因素认证",
	"Go to your profile to enable 2FA": "前往您的个人资料以启用2FA",
	"Go to profile": "前往个人资料",
	"By all coins": "用所有硬币",
	"Hide addresses with low balance": "隐藏余额较低的地址",
	"Hot wallet address": "热钱包地址",
	"Send": "发送",
	"Choose cryptocurrency": "选择加密货币",
	"Copy details from these fields": "从这些字段复制详细信息",
	"This is your permanent wallet. As soon as funds are received, we will immediately credit them": "这是您的永久钱包一旦资金到账我们将立即入账",
	"Support": "支持",
	"Welcome to the DaVinci Project": "欢迎来到达芬奇项目",
	"Next": "下一步",
	"Log in": "登录",
	"Create a system administrator": "创建一个系统管理员",
	"Finish": "完成",
	"Tasks in the queue": "队列中的任务",
	"Hide": "隐藏",
	"Show all": "显示全部",
	"Withdrawal from hot": "从热中撤离",
	"Awaiting dispatch": "待发货",
	"From the wallet": "来自钱包",
	"To the wallet": "到钱包",
	"Currently in progress": "正在进行中",
	"In progress": "进行中",
	"All": "全部",
	"Success": "成功",
	"Ended with an error": "结束时出现错误",
	"Completed tasks": "已完成的任务",
	"Unknown error": "未知错误",
	"Enter transaction hash or wallet address": "请输入交易哈希或钱包地址",
	"Transaction information": "交易信息",
	"No results": "没有结果",
	"Search": "搜索",
	"Transaction hash": "交易哈希",
	"Currency": "货币",
	"Sender": "发件人",
	"Recipient": "收件人",
	"Amount USD": "美元金额",
	"Time": "时间",
	"Here you select the exchange rate source and can set an adjustment. For example, by lowering the rate by a couple of percent, you can compensate for possible price fluctuations and partially cover the withdrawal fee": "在这里你可以选择汇率来源并设置一个调整例如通过将汇率降低几个百分点你可以弥补可能的价格波动并部分覆盖提款费",
	"Preferred price source": "首选价格来源",
	"Adjust currencies to": "将货币调整为",
	"Currency pair": "货币对",
	"Real rate": "实际利率",
	"Exchange rate for users": "面向用户的汇率",
	"Last update": "最近更新",
	"Forwarding rules": "转发规则",
	"Change wallets": "切换钱包",
	"wallets": {
		"many": "钱包",
		"many2": "钱包",
		"many3": "钱包"
	},
	"wallet": "钱包",
	"Withdrawal addresses": "提币地址",
	"Entering wallets individually": "逐个进入钱包",
	"Enter all in Textarea": "在文本区域输入所有内容",
	"Wallet Address": "钱包地址",
	"Wallet name": "钱包名称",
	"Save wallets": "保存钱包",
	"Add wallet": "添加钱包",
	"Wallet addresses": "钱包地址",
	"Enabled": "已启用",
	"Confirmed": "已确认",
	"Unconfirmed": "未确认",
	"Show your payments to this wallet": "显示你向此钱包的付款",
	"total": "合计",
	"Payment successfully credited": "付款已成功入账",
	"Accepting and sending cryptocurrency": "接受和发送加密货币",
	"Payment approved": "付款已批准",
	"Free": "免费",
	"accepting cryptocurrency in your store": "在您的商店接受加密货币",
	"Easily": "轻易地",
	"To the seller's page": "前往卖家页面",
	"It can also send cryptocurrency via API": "它也可以通过 API 发送加密货币",
	"You just paid through our free payment merchant. You can easily connect the same to your store": "你刚刚通过我们的免费支付商户完成支付。你可以轻松地将同一商户连接到你的商店",
	"You need to wait for the payment to be confirmed by the network. The higher you set the commission, the faster it happens": "你需要等待交易被网络确认 你设定的手续费越高交易就越快被确认",
	"Waiting for network confirmation": "正在等待网络确认",
	"Payment found": "已找到付款",
	"Hash": "哈希",
	"Estimated time of enrollment": "预计注册时间",
	"minutes": "分钟",
	"Scan the QR code in your app": "在你的应用中扫描二维码",
	"Date of registration": "注册日期",
	"Status": "状态",
	"Unban": "解封",
	"Ban": "禁止",
	"Store ID": "店铺ID",
	"Wallet ID": "钱包ID",
	"Transaction type": "交易类型",
	"Transaction history": "交易历史",
	"History": "历史",
	"Connect the crypto exchange": "连接加密货币交易所",
	"History of webhooks": "webhooks的历史",
	"Confirm": "确认",
	"Two-factor authentication": "双因素认证",
	"Enter the code": "输入验证码",
	"Result": "结果",
	"Error": "错误",
	"Request": "请求",
	"Response code": "响应码",
	"Response": "回应",
	"Frozen": "冰冻的",
	"Processing": "处理中",
	"In processing": "处理中",
	"In mempool": "在内存池中",
	"Repeat the hook about crediting to the store again": "再次重复关于记入商店信用的钩子",
	"Do you have connected crypto exchanges": "你有已连接的加密货币交易所吗",
	"Auto exchange. Exchange crypto for stablecoin USDT, regardless of the rate": "自动兑换。将加密货币兑换为稳定币USDT，无论汇率如何",
	"Keys saved successfully": "密钥已成功保存",
	"Monitors": "显示器",
	"Create": "创建",
	"Add more": "添加更多",
	"Delete selected": "删除所选",
	"Transfer status": "传输状态",
	"Transfer type": "转账类型",
	"Payment form domain": "支付表单领域",
	"Application domain": "应用领域",
	"Callback domain": "回调域名",
	"Registration status": "注册状态",
	"ID": "身份证",
	"Key": "钥匙",
	"Withdraw": "提现",
	"Protocol": "协议",
	"Saved": "已保存",
	"Selected": "已选",
	"Use": "使用",
	"Secret key": "密钥",
	"Passphrase": "密码短语",
	"Access key": "访问密钥",
	"AML check of transfer": "转账的反洗钱检查",
	"AML check": "反洗钱检查",
	"Completed": "已完成",
	"Edit": "编辑",
	"Create an account": "创建一个账户",
	"Forgot your password": "忘记你的密码",
	"Password recovery": "找回密码",
	"Recover password": "找回密码",
	"Code": "代码",
	"Change password": "修改密码",
	"Set a new password": "设置新密码",
	"Enter the code from email": "从电子邮件中输入代码",
	"Password successfully changed, login to your account": "密码已成功修改，请登录您的账户",
	"You have exceeded the number of attempts, please try again later": "您已超过尝试次数，请稍后再试",
	"On hot wallets": "关于热钱包",
	"On cold wallets": "关于冷钱包",
	"Stop": "停止",
	"Date of creation": "创建日期",
	"Completed with error": "完成时出错",
	"Skip": "跳过",
	"Refresh history": "刷新历史记录",
	"Not set": "未设置",
	"Commission": "委员会",
	"Sum in": "Sum in",
	"Regular addresses": "常规地址",
	"crypto exchange": "加密货币交易所",
	"Withdrawal from the crypto exchange": "从加密货币交易所提款",
	"Select cryptocurrency": "选择加密货币",
	"Chain": "链",
	"Select chain": "选择链",
	"Minimum withdrawal amount": "最低提现金额",
	"Enter the minimum withdrawal amount": "输入最低提现金额",
	"Minimum amount": "最低金额",
	"Ordinary": "普通的",
	"Exchange": "交易",
	"Add all": "添加全部",
	"Replace all": "全部替换",
	"Attention! Wallets have been changed, to apply the settings, click the «Save wallets» button": "注意！钱包已更改，若要应用设置，请单击«保存钱包»按钮",
	"Canceled": "已取消",
	"Recovery": "恢复",
	"Minimum deposit": "最低存款",
	"Wallet information": "钱包信息",
	"Buy / Sell": "买 / 卖",
	"Symbol": "符号",
	"Exchange history": "交易历史",
	"Added": "已添加",
	"Add to output addresses": "添加到输出地址",
	"Minimum withdrawal": "最低提现金额",
	"All funds received on hot wallets will remain there. It is necessary to specify your wallets for transfer": "在热钱包收到的所有资金将留在那里。需要指定您的钱包以进行转账",
	"Delete keys": "删除密钥",
	"Store name": "店名",
	"Customer ID in the store": "商店中的顾客ID",
	"Show wallet for": "显示钱包用于",
	"TextWarningPayerForm": "请注意，在{blockchain}网络中仅发送{currency}代币至此地址！否则，已发送的代币可能会丢失！",
	"According to the withdrawal rules": "根据提款规则",
	"To the processing": "进入处理",
	"Connect wallet": "连接钱包",
	"Transaction sent! Waiting for confirmation from the blockchain": "交易已发送！正在等待区块链的确认",
	"Remember me": "记住我",
	"Attention! Exchange cycle detected in given pairs. Eliminate duplicate or cyclical connections": "注意！在给定的对中检测到交换循环。消除重复或循环连接",
	"Enable transfers": "启用转账",
	"Enable exchanges": "启用交易所",
	"Stop exchanges": "停止交易",
	"Set the current exchange": "设置当前汇率",
	"European": "欧洲的",
	"American": "美国人",
	"Example": "示例",
	"Resend": "重新发送",
	"Show details": "查看详情",
	"Hide details": "隐藏详情",
	"Configure automatically": "自动配置",
	"Send amounts higher": "发送更高的金额",
	"Enter the amount": "输入金额",
	"Suspend transfers": "暂停转账",
	"Pause withdrawal": "暂停提款",
	"Balance on the crypto exchange": "在加密货币交易所的余额",
	"Enable withdrawal": "开启提现",
	"Read more": "阅读更多",
	"We recommend staking resources": "我们推荐质押资源",
	"We recommend to top up": "我们建议进行充值",
	"out of": "出于",
	"Auto exchange": "自动兑换",
	"Select the pairs you want to change": "选择你想要更改的配对",
	"All incoming cryptocurrency will be automatically converted into the currency you choose. In addition, on the \"Auto Withdrawal\" tab, you can set up automatic sending of funds from the crypto exchange to your cold wallet": "所有进入的加密货币将自动转换为您选择的货币此外在Auto Withdrawal选项卡中您可以设置从加密货币交易所向您的冷钱包自动发送资金",
	"Select which currency to convert all receipts into": "选择将所有收据转换成哪种货币",
	"Automatically convert all income into one selected currency": "自动将所有收入转换为所选货币",
	"The exchange will be carried out only for the selected currency pairs and in the specified direction. If the pair is not selected, the currency will remain on the exchange unchanged": "交易将仅针对所选货币对并按指定方向进行 如果未选中该货币对 货币将在交易所保持不变",
	"Download keys": "下载密钥",
	"In JSON format": "在 JSON 格式中",
	"In CSV format": "CSV格式",
	"Wallet activity log": "钱包活动日志",
	"Select the currency pairs you want to convert": "选择您想要转换的货币对",
	"Automatically exchanging pairs": "自动交换交易对",
	"all": "全部",
	"convert to": "转换为",
	"To access via API keys, you must specify the following IP address on the crypto exchange": "要通过 API 密钥访问您必须在加密货币交易所指定以下 IP 地址",
	"Instructions-exchange": "与我们合作的 {exchange} 设置说明",
	"Turn off": "关闭",
	"IP": "知识产权",
	"Slug": "蛞蝓",
	"Payment form settings": "支付表单设置",
	"Form without API is active": "没有 API 的表单处于活动状态",
	"By Hash transaction": "通过哈希交易",
	"By the address": "按照地址",
	"Total payments": "总付款",
	"First issue of this wallet": "这个钱包的第一版",
	"In the field below you can enter one of the following parameters: wallet issued to the client for top up, transaction hash, IP address or client Email - we will find all the information on the payment": "在下面的字段中您可以输入以下参数之一用于向客户充值的钱包交易哈希IP地址或客户电子邮件我们将找到支付的所有信息",
	"Notifications settings": "通知设置",
	"Email": "电子邮件",
	"All notifications": "所有通知",
	"Email, Password and 2FA": "电子邮件, 密码和两步验证",
	"Resend code": "重新发送验证码",
	"The confirmation code email has been sent": "验证码邮件已发送",
	"code": "代码",
	"Click here to enter the code manually": "点击此处手动输入代码",
	"Click here to scan the QR code": "点击这里扫描二维码",
	"Enter the text code into your app": "将文本代码输入到您的应用程序中",
	"Logs": "日志",
	"System": "系统",
	"Exchange rates": "汇率",
	"Script name": "脚本名称",
	"General settings": "常规设置",
	"Processing settings": "处理设置",
	"Email settings": "电子邮件设置",
	"Set": "设置",
	"Send via": "通过",
	"Projects": "项目",
	"Transfers": "转账",
	"Documentation": "文档",
	"Crypto exchanges": "加密货币交易所",
	"Convert": "转换",
	"Withdrawal": "提现",
	"Connecting the crypto exchange": "正在连接加密货币交易所",
	"Auto exchanges on the crypto exchange": "在加密货币交易所上的自动交易",
	"Auto-withdrawal on the crypto exchange": "加密货币交易所的自动提款",
	"Configure auto-exchange": "配置自动兑换",
	"Configure withdrawals": "配置提现",
	"You have connected crypto exchanges": "你已连接加密货币交易所",
	"Select crypto exchange to connect": "选择要连接的加密货币交易所",
	"Crypto exchange connection selection": "加密货币交易所连接选择",
	"Select another": "选择另一个",
	"Withdrawal rules": "提现规则",
	"Hot wallet forwarding": "热钱包转发",
	"Disabled ": "已禁用",
	"All funds received by hot wallets will remain there until you enable forwarding": "热钱包收到的所有资金将一直留在那里直到你启用转发",
	"Forwarding is enabled. All funds received by hot wallets will be forwarded to cold wallets": "转发已启用 所有热钱包接收的资金将被转发到冷钱包",
	"View exchanges": "查看交易所",
	"Add rule": "添加规则",
	"Enter address": "输入地址",
	"Created rules": "已创建的规则",
	"Confirm Email": "确认电子邮件",
	"Connect Telegram": "连接 Telegram",
	"Language": "语言",
	"account": "账户",
	"Select all": "全选",
	"Select all on page": "选择本页的所有内容",
	"selected-hot-wallets": "已选: {numberSelected} 来自 {numberAll}",
	"Go to account": "前往账户",
	"Confirm request": "确认请求",
	"Transfer": "转移",
	"Pending in mempool": "在内存池中待处理",
	"Waiting for first confirmation": "等待首次确认",
	"Awaiting confirmation": "等待确认",
	"Send a successful event": "发送一个成功的事件",
	"Check wallet activation": "检查钱包激活",
	"Activate wallet": "激活钱包",
	"Awaiting activation confirmation": "等待激活确认",
	"Before sending check transfer kind": "在发送之前检查转账类型",
	"Burn TRX": "销毁 TRX",
	"Awaiting TRX burn confirmation": "待TRX销毁确认",
	"Resource delegation": "资源委派",
	"Waiting for delegation confirmations": "等待委托确认",
	"After sending check transfer kind": "发送后支票转账的种类",
	"Reclaim resources": "回收资源",
	"Waiting for resource recovery confirmation": "等待资源恢复确认",
	"Send ETH for burn": "发送 ETH 进行销毁",
	"Waiting for ETH burn confirmations": "等待ETH销毁确认",
	"Create payment": "创建支付",
	"Creating a store": "创建一个商店",
	"Basic settings": "基本设置",
	"Create a project": "创建一个项目",
	"Main": {
		"one": "主要",
		"many": "主要"
	},
	"Show": "显示",
	"Secret key for verification": "用于验证的秘密密钥",
	"Advanced settings": "高级设置",
	"Your API key": "你的 API 密钥",
	"Generate new": "生成新",
	"API keys for working with API": "用于与 API 一起工作的 API 密钥",
	"WebHook on successful payment": "成功支付时的 WebHook",
	"WebHook payment in Mempool": "WebHook在内存池中的支付",
	"Webhook for withdrawal from a processing wallet": "用于从处理中的钱包提款的网络钩子",
	"The main URL where we will send notifications about confirmed payments to your store": "我们将用于向您的商店发送已确认付款通知的主要网址",
	"The payment has been received by Mempool, but there is no confirmation yet - the credit will be available after confirmation on the network": "支付已被Mempool收到但尚未有任何确认余额将在网络确认后可用",
	"You can send cryptocurrency to your clients through our service - we will notify you as soon as the funds are successfully credited to the recipient's wallet": "您可以通过我们的服务向您的客户发送加密货币我们将在资金成功记入收款方钱包后通知您",
	"Test data": "测试数据",
	"TRON Processing Settings": "TRON 处理设置",
	"Your processing wallet": "您的处理钱包",
	"Wallet balance": "钱包余额",
	"Current expenses": "当前支出",
	"TRON network fee for sending funds": "TRON网络发送资金的费用",
	"Each $ for processing": "每笔${amount}的处理费",
	"Burn daily": "每日燃烧",
	"TRON per day": "TRON 每天",
	"payment by": "{count} 按 {amount} 付款",
	"There is not enough data to evaluate yet. Once you start using Merchant, we will be able to analyze payments and show statistics": "还没有足够的数据来进行评估 一旦你开始使用Merchant 我们将能够分析支付并显示统计数据",
	"Operating mode – Default": "运行模式 - 默认",
	"Current state of affairs": "当前局势",
	"Expense statistics": "支出统计",
	"Simple option": "简单的选项",
	"An easy way to start accepting USDT is to transfer them via TRX from hot wallets to cold ones. In this case, each transaction will cost about $1-2": "开始接受USDT的一个简单的方法是通过TRX从热钱包转到冷钱包在这种情况下每笔交易大约花费1至2美元",
	"Transfers will be made using DaVinci Merchant resources, which is twice as profitable as simply burning TRX with each transaction": "转账将通过达芬奇商人资源进行，这比每笔交易仅烧毁TRX的利润高出两倍",
	"Simple and profitable": "简单且有利可图",
	"Most profitable": "利润最高的",
	"We recommend": "我们推荐",
	"Enter new email": "输入新邮箱",
	"No updates required": "无需更新",
	"Latest versions": "最新版本",
	"Energy is reserved to replenish the costs incurred during previous transmissions": "能源被保留以补充在先前传输中产生的费用",
	"Bandwidth is reserved to cover costs incurred during previous transmissions": "带宽被保留以覆盖在先前传输期间产生的成本",
	"Transfer history": "转账历史",
	"Step": "步骤",
	"The current status of your services is displayed here": "您的服务当前状态在这里显示",
	"You can edit system settings - change the application domain and payment methods, enable or suspend withdrawals and manage other functions": "您可以编辑系统设置 - 更改应用程序域和支付方式，启用或暂停提款以及管理其他功能",
	"Mnemonica": "Mnemonica",
	"Keys": "键",
	"replenishment": {
		"single": "充值",
		"plural": "充值",
		"genitive": "充值"
	},
	"By connecting the crypto exchange, you will be able to accept payments and store funds directly on your account. Automatic conversion to USDT and the ability to send funds from the crypto exchange to cold wallets will also be available": "通过连接加密货币交易所，您将能够直接在您的账户中接受付款并存放资金。还将提供自动转换为 USDT 的功能，以及能够将资金从交易所发送到冷钱包的能力。",
	"This is an asset exchange mechanism: you select the desired pair, and we place an order for such an exchange on the crypto exchange on your behalf": "这是一个资产交换机制：你选择所需的交易对，我们会在加密货币交易所代表你下达此项交换的订单",
	"You start the process of adding a wallet to the whitelist on the crypto exchange, after which we send a request to conduct transactions with this wallet": "你在加密货币交易所开始将钱包加入白名单的过程之后我们向该钱包发出进行交易的请求",
	"We have suspended transfers because we were unable to perform automatic withdrawals from the crypto exchange - your account there may have been temporarily blocked. To enable transfers again, please disable the automatic withdrawal function from the crypto exchange": "我们已暂停转账，因为我们无法从加密货币交易所执行自动提现，您在那里的账户可能已暫时被封锁。要再次启用转账，请在加密货币交易所禁用自动提现功能",
	"There are no tasks in the queue. Congratulations! There are currently no funds available for withdrawal to hot wallets": "队列中没有任务 恭喜 当前没有可用于提现到热钱包的资金",
	"There are no tasks in the queue for processing. All tasks have been processed": "队列中没有待处理的任务所有任务已处理",
	"Date and time": "日期和时间",
	"Clients top ups": "客户充值",
	"Withdrawals from hot": "Withdrawals from hot",
	"Exchanges on the crypto exchange": "在加密货币交易所上的交易所",
	"Withdrawals from the crypto exchange": "从加密货币交易所提款",
	"Select date": "选择日期",
	"Select crypto exchange": "选择加密货币交易所",
	"Select project": "选择项目",
	"Confirm your current password": "请确认您当前的密码",
	"Create a new password": "创建新密码",
	"Confirm your new password": "请确认您的新密码",
	"Current Password": "当前密码",
	"Confirm new password": "确认新密码",
	"Set up withdrawal to the crypto exchange": "设置提现到加密货币交易所",
	"Used in withdrawal rules": "用于提款规则",
	"Complete instructions for developers on how to work with our product": "开发人员如何使用我们的产品的完整说明",
	"API Documentation": "API 文档",
	"Edit crypto exchange": "编辑加密货币交易所",
	"Telegram Bot": "Telegram 机器人",
	"Connect Telegram for notifications": "连接Telegram以获取通知",
	"Telegram connected": "Telegram 已连接",
	"System errors": "系统错误",
	"Daily report": "每日报告",
	"Weekly report": "周报",
	"Monthly report": "月度报告",
	"Webhook errors": "Webhook 错误",
	"Receiving payment": "正在收款",
	"Sending a webhook": "正在发送一个网络钩子",
	"Abrupt change in exchange rate": "汇率的突然变化",
	"Reports": "报表",
	"System (cannot be disabled)": "系统（无法禁用）",
	"payments_dashboard": "当前余额仅足够进行{count}笔支付 我们建议提前为账户充值",
	"This is the API key from your crypto exchange, check it is correct": "这是你的加密货币交易所的API密钥请检查它是否正确",
	"This is your crypto exchange's private key. We use it to sign requests - this lets the crypto exchange know that requests are being sent on your behalf": "这是你的加密货币交易所的私钥。我们用它来签名请求——这让加密货币交易所知道请求是以你为代表发出的",
	"This is the access key from your crypto exchange, check it is correct": "这是你加密货币交易所的访问密钥请检查是否正确",
	"This is a passphrase from your crypto exchange, check it is correct": "这是你的加密货币交易所的密码短语请检查它是否正确",
	"The API key allows you to check the status of incoming payments, send cryptocurrency via web requests, and connect payment systems to your applications. This will help automate transaction processing. For more information, see our documentation": "API密钥可让您检查传入付款的状态并通过网络请求发送加密货币并将支付系统连接到您的应用程序。这将有助于自动化交易处理。如需更多信息，请参阅我们的文档",
	"At the time of withdrawal, some funds were still awaiting confirmation - we will send them with the next transfer": "在提款时，一些资金仍在等待确认 - 我们将与下一笔转账一起发送它们",
	"Add wallets": "添加钱包",
	"Information": "信息",
	"List of the wallets": "钱包列表",
	"By email": "通过电子邮件",
	"By IP": "按 IP",
	"By store user ID": "按店铺用户ID",
	"Nothing found matching your data": "未找到与您的数据匹配的内容",
	"Update": {
		"noun": "更新",
		"verb": "更新"
	},
	"Update required": "需要更新",
	"Update your software": "更新你的软件",
	"Updater not installed": "更新程序未安装",
	"Updating in progress": "更新中",
	"Current": "当前",
	"New": "新建",
	"Available for installation": "可安装",
	"Connecting a Telegram Bot": "连接一个 Telegram 机器人",
	"3 ways to connect to a Telegram bot": "3种方法连接到一个Telegram机器人",
	"Way": "方法",
	"Link to the Telegram bot": "链接到 Telegram 机器人",
	"Just click the link to subscribe immediately": "只需点击链接立即订阅",
	"Scan the QR code": "扫描二维码",
	"Point your camera at the QR code to quickly open the bot and start using its features": "将你的相机对准二维码以快速打开机器人并开始使用其功能",
	"Find by ID": "按ID查找",
	"You can also find us through search and enter the code manually": "你也可以通过搜索找到我们并手动输入代码",
	"Quick start": "快速开始",
	"Let's set up your merchant": "让我们设置您的商户",
	"Software installation on server or Merchant registration": "在服务器上安装软件或商户注册",
	"Set your project URL": "设置您的项目URL",
	"WebHook and API setup": "WebHook 和 API 设置",
	"Top up of Processing wallets": "处理钱包的充值",
	"Set up later": "稍后设置",
	"Skip and set up later": "跳过并稍后设置",
	"URL of your project": "你的项目的URL",
	"Enter the URL for WebHook and review the": "输入 WebHook 的 URL 并审查该",
	"documentation": "文档",
	"To work via the API, add the following HTTP header to your requests. Full integration documentation can be found at": "要通过 API 工作，请在您的请求中添加以下 HTTP 头。完整的集成文档可以在",
	"link": "链接",
	". In this section you can get your API key to work with the API, as well as generate a Secret Key to verify the signature of incoming payments": ". 在本节中，您可以获取 API 密钥以便与 API 一起使用，以及生成一个秘密密钥来验证传入付款的签名",
	"Below are your processing wallets - they will be visible on your dashboard and will be used to pay for transfers from hot wallets to your cold ones": "以下是您的处理钱包 它们将显示在您的仪表板上 并将用于支付从热钱包到您的冷钱包的转账",
	"How does it work?": "它是如何工作的？",
	"Since it is not possible to specify a comment with customer data when sending cryptocurrency, all merchants create a unique wallet for each user. This allows you to determine who the payment came from. However, there is a fee for transferring funds from the client's wallet to yours. We pay it from the processing wallet, so it will need to be replenished as soon as payments start coming in": "由于在发送加密货币时无法指定带有客户数据的备注所有商家为每个用户创建一个唯一的钱包这使你能够确定付款来自于谁然而将资金从客户的钱包转移到你的钱包会产生手续费我们从处理钱包支付这笔费用因此一旦开始收到付款就需要对处理钱包进行补充",
	"This is the current balance of funds in your hot wallets": "这是你热钱包当前的资金余额",
	"This is the balance of funds that have come from your clients": "这是来自您的客户的资金余额",
	"This is the balance of funds that are on your crypto": "这是您在加密货币上的资金余额",
	"This is the balance of funds that have been withdrawn to your wallets from the crypto exchange": "这是已从加密货币交易所提取到您的钱包的资金余额",
	"Hot wallets - what are they and what are they for?": "热钱包 - 它们是什么以及它们的作用？",
	"Hot wallets allow us to understand which client sent the payment. In cryptocurrency, it is impossible to determine the purpose of the transfer, so each client has a separate wallet - this way we know exactly who sent the funds": "热钱包让我们理解哪个客户端发送了付款在加密货币中无法确定转账的目的因此每个客户端有一个独立的钱包这样我们就能准确知道是谁发送了资金",
	"A resource required to execute smart contracts without paying additional fees. To receive, use staking.": "执行智能合约所需的资源无需支付额外费用。要获取，请使用质押。",
	"A resource that allows you to make regular transactions (for example, transfer TRX) without a fee. To receive, use staking.": "一种资源允许你进行定期交易例如转账TRX且不收取费用要获取收益请使用质押",
	"Staking is a temporary blocking of TRX on the wallet to receive Energy and Bandwidth.": "质押是在钱包上临时阻塞TRX以获得能量和带宽。",
	"A log of all sent notifications: which and when they were sent, what the server response was, the status of the execution and other service information.": "所有已发送通知的日志包含哪些以及何时发送的服务器响应是什么执行状态以及其他服务信息",
	"Connect a new project": "连接一个新项目",
	"Used to receive deposit addresses and generate a link to the payment form.": "用于接收存款地址并生成支付表单的链接",
	"Used to verify the authenticity of webhooks.": "用于验证webhooks的真实性",
	"The URL to which we will send notifications about successful payment.": "我们将向其发送关于成功付款通知的URL",
	"The URL to which we will notify you that a payment has been received online but has not yet been confirmed sufficiently to complete.": "我们将通过此链接告知您已在线收到付款但尚未得到足够的确认以完成",
	"The URL to which we will send a notification about the funds being credited to the recipient's wallet.": "我们将向该URL发送关于资金已记入收款人钱包的通知.",
	"Will be displayed to the client in the payment form.": "将在支付表单中显示给客户",
	"Your store domain.": "您的商店域名。",
	"Added by you manually (for example, a cold wallet).": "由你手动添加（例如，一个冷钱包）。",
	"Withdrawal addresses added by you for specific crypto exchanges.": "你为特定加密货币交易所添加的提款地址",
	"Used to restore access to your wallets. We recommend storing them in a secure place.": "用于恢复对你的钱包的访问 我们建议将它们存放在一个安全的地方",
	"We will automatically apply the settings to the selected crypto exchange from the system templates.": "我们将自动把设置应用到来自系统模板的所选加密货币交易所",
	"Minimum deposit amount. Many crypto exchanges have different minimum thresholds for the deposited amount for each cryptocurrency.": "最低存款金额。很多加密货币交易所对每种加密货币的存款金额设有不同的最低门槛。",
	"Add the crypto exchange wallet to the addresses used by the withdrawal rules.": "将加密货币交易所钱包添加到提款规则所使用的地址中",
	"Wallet addresses received by us via the API of the connected crypto exchange. Please note that not all crypto exchanges give out all the deposit addresses you create.": "通过所连接的加密货币交易所的 API 由我们接收的钱包地址 请注意并非所有交易所都会提供你创建的所有存款地址",
	"The amount upon which the withdrawal will be made on the balances of hot wallets.": "提款将以热钱包余额为基础的金额。",
	"Hide wallets with a balance of less than $1.": "隐藏余额低于1美元的钱包",
	"Forced withdrawal from the wallet to the address you specified.": "强制从钱包提取到您指定的地址",
	"Forced withdrawal to the processing wallet.": "强制提款到处理钱包",
	"You can artificially lower the cryptocurrency rate by a few percent for the user to cover the fees for transfers and compensate for rate fluctuations.": "你可以人为地降低加密货币汇率几个百分点以帮助用户覆盖转账费用并弥补汇率波动",
	"The cryptocurrency rate received in real time from the crypto exchange.": "从加密货币交易所实时接收的汇率",
	"The cryptocurrency rate at which transactions are made for your clients.": "为你的客户进行交易的加密货币汇率",
	"Configure the level of rights for registered users": "配置注册用户的权限等级",
	"Here you can select the source of the exchange rate and the amount of the adjustment. You can lower the cryptocurrency rates by a few percent, which will allow you to compensate for rate fluctuations and cover withdrawal fees": "在这里你可以选择汇率来源和调整金额 你可以将加密货币汇率降低几个百分点 这将帮助你抵消汇率波动并覆盖提现手续费",
	"Show QR": "显示二维码",
	"Hide QR": "隐藏二维码",
	"Download report": "下载报告",
	"Report format": "报告格式",
	"For your convenience, we automatically convert your address to the new format, since the old version of the address does not support signing transactions in the current version of the BitcoinCash blockchain. The correctness of the conversion can be checked on the official website: https://cashaddr.bitcoincash.org": "为方便起见，我们会自动将您的地址转换为新格式，因为旧版本的地址在当前版本的 BitcoinCash 区块链中不支持签署交易。转换的正确性可在官方网站上核对： https://cashaddr.bitcoincash.org",
	"exchange-connection": "成功! 加密货币交易所 «{exchange}» 已验证, 连接已建立",
	"exchange-toggle": "我们已将活跃的加密货币交易所切换为 \"{exchange}\". 现在自动兑换和自动提款将通过它运作。要将资金提取到此加密货币交易所，请将其钱包添加到提款规则中，或允许我们设置自动化",
	"Connection date": "连接日期",
	"active": "活跃",
	"Use rates from a specific crypto exchange": "使用来自特定加密货币交易所的汇率",
	"Use the most profitable rate from all crypto exchanges (min)": "使用所有加密货币交易所中利润最高的汇率（min）",
	"Use the most profitable rate from all crypto exchanges (max)": "使用所有加密交易所中最有利的汇率（最大）",
	"Use rates from the active crypto exchange": "使用活跃的加密货币交易所的行情",
	"Use the average rate across all crypto exchanges": "在所有加密货币交易所之间使用平均汇率",
	"Delete transfer?": "删除转账？",
	"Generate a new API key?": "生成一个新的API密钥",
	"Generate a new verification key?": "生成一个新的验证密钥?",
	"Timezone is changed": "时区已更改",
	"Notifications are updated": "通知已更新",
	"Payment is created": "付款已创建",
	"Project is archived": "项目已归档",
	"Transfers from hot wallets are disabled": "热钱包的转账已禁用",
	"Transfers from hot wallets are enabled": "热钱包的转账已启用",
	"Transfers rules are changed": "转账规则已更改",
	"Wallets are saved": "钱包已保存",
	"Transfer deleted": "传输已删除",
	"The password must be at least 8 characters long": "密码长度至少为8个字符",
	"Passwords must match": "密码必须匹配",
	"The project has been saved": "项目已保存",
	"New verification key has been generated": "新验证密钥已生成",
	"A new API key has been created to work with the API": "已创建一个新的 API 密钥以与 API 一起工作",
	"Webhook test passed": "Webhook 测试 通过",
	"Webhook created": "Webhook 已创建",
	"Webhook saved": "Webhook 已保存",
	"Money sent according to withdrawal rules": "资金按提款规则发送",
	"Money has been sent to the processing wallet": "资金已发送至处理钱包",
	"Active crypto exchange changed": "活跃的加密货币交易所已改变",
	"Crypto exchange edited": "加密货币交易所已编辑",
	"Crypto exchange connected": "加密货币交易所已连接",
	"Crypto exchange keys deleted": "加密货币交易所密钥已删除",
	"Auto exchange saved": "自动交易已保存",
	"Rule enabled": "规则已启用",
	"Rule disabled": "规则已禁用",
	"Rule added": "规则已创建",
	"Rule deleted": "规则已删除",
	"Crypto exchange deleted": "加密货币交易所已删除",
	"Delete crypto exchange": "删除加密货币交易所",
	"Keys downloaded": "密钥已下载",
	"Webhook resent": "Webhook 已重新发送",
	"Report downloaded": "报告已下载",
	"Crypto exchange settings have been changed": "加密货币交易所设置已更改",
	"Settings saved": "设置已保存",
	"The settings for sending funds have been changed": "发送资金的设置已更改",
	"Email settings saved": "邮件设置已保存",
	"Password changed": "密码已更改",
	"Quick start passed": "快速启动通过",
	"Addresses updated": "地址已更新",
	"In this section you can configure general settings for your merchant: enable or disable registration of new clients, specify the merchant domain and change other key settings": "在本节中，您可以为您的商户配置通用设置：启用或禁用新客户注册，指定商户域名并更改其他关键设置",
	"Specify how you will send emails to your payers": "请说明您将如何向您的付款方发送电子邮件",
	"Ability to configure automatic project update to the latest version": "配置将项目自动更新为最新版本的能力",
	"Your SMTP server address": "您的 SMTP 服务器地址",
	"User login for SMTP authorization": "用于 SMTP 授权的用户登录",
	"Password for SMTP server login": "SMTP 服务器登录密码",
	"Specify on whose behalf the email will be sent": "请指明邮件将以谁的名义发送",
	"Disabling the module": "禁用模块",
	"User's login": "用户的登录",
	"You can purchase a domain that will open the control panel and enter it in this field": "您可以购买一个将打开控制面板的域名并在此字段中输入它",
	"You can purchase a domain that will be displayed to your clients on the payment form": "您可以购买一个域名该域名将在支付表单中显示给您的客户",
	"With this flag you can disable the ability for users to register in the seller control panel": "使用此标志您可以禁用用户在卖家控制面板中注册的能力",
	"Webhook for communication between processing and backends": "用于处理和后端之间通信的网络钩子",
	"Select action": "选择操作",
	"When changing crypto exchanges, we recommend updating the settings - replacing wallets for transfers from hot to new wallets of the selected crypto exchange": "在更换加密货币交易所时 我们建议更新设置 将转账钱包从热钱包替换为所选交易所的新钱包",
	"Register crypto exchange wallets": "注册 {exchange} 加密货币交易所钱包",
	"Leave old withdrawal rules": "保留旧的提款规则",
	"Confirm action": "确认操作",
	"Are you sure you want to delete your crypto exchange keys?": "您确定要删除您的«{exchange}»加密货币交易所密钥吗？",
	"Are you sure you want to activate the crypto exchange?": "你确定要激活加密货币交易所 «{exchange}» 吗？",
	"The crypto exchange is active": "加密货币交易所处于活跃状态",
	"Complete instructions for setting up the crypto exchange": "设置{exchange}加密货币交易所的完整说明",
	"A rule will be added:": "将添加一条规则：",
	"The crypto exchange will transfer all funds as soon as the amount on": "加密货币交易所将在金额达到时尽快转移所有资金",
	"is more than": "超过",
	"to the wallet": "到钱包",
	"Technical support": "技术支持",
	"Create ticket": "创建工单",
	"If you have any difficulties working with the service, we are always ready to help": "如果您在使用本服务时遇到任何困难我们始终愿意提供帮助",
	"Contact": "联系",
	"Online chat": "在线聊天",
	"Tickets": "票",
	"List of all tickets": "所有门票清单",
	"Ticket theme": "票务主题",
	"Use QR": "使用二维码",
	"for fast transition": "用于快速过渡",
	"Start ": "开始",
	"Fast answer": "快速答案",
	"Success. Redirecting": "成功。正在重定向",
	"Email must be valid": "电子邮件地址必须有效",
	"Minimum 8 characters": "至少8个字符",
	"Maximum 32 characters": "最大32个字符",
	"Pass captcha": "通过验证码",
	"All rights reserved": "版权所有",
	"In the Withdrawal from Processing Wallet section, you can withdraw funds from the processing wallet.": "在处理钱包部分的提现，您可以从处理钱包{blockchain}提取资金。",
	"In the Processing Settings section for TRON, you can change the processing mode as well as view detailed information and resource usage statistics.": "在 \"TRON\" 的处理设置部分，你可以更改处理模式以及查看详细信息和资源使用统计数据。",
	"Withdrawal was successful": "提现成功",
	"No matches found": "未找到匹配项",
	"Code sent": "验证码已发送",
	"Enter valid address": "输入有效地址 {currency}",
	"Enter correct amount": "输入正确的金额",
	"Sending funds from processing wallets is prohibited.": "从处理中的钱包发送资金是被禁止的",
	"Change this in the settings": "在设置中更改此项",
	"User email change": "用户电子邮件更改",
	"Provider": "提供者",
	"Select a wallet for withdrawal": "选择一个钱包用于提现",
	"Search by name or address": "按姓名或地址搜索",
	"Add BTC withdrawal addresses": "添加BTC提现地址",
	"Items not found": "未找到项目",
	"Enter Telegram code": "输入Telegram验证码",
	"staticStrings": {
		"min": "min",
		"h": "h",
		"s": "s"
	},
	"Enter valid code": "请输入有效代码",
	"Telegram is connected": "Telegram 已连接",
	"Enter the code sent to your old email": "输入发送到你旧邮箱的验证码",
	"Telegram is disabled": "Telegram 已禁用",
	"You don’t have any hot wallets yet.": "你还没有任何热钱包"
}
